[HK01] 保皇消息人士：政府不會回應五大訴求 將與示威者打消耗戰

春袋見

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

每晚10點大家開大嗰窗嗌口號
當係抒發下或者互相鼓勵都好

真係有人嗌㗎 唔洗怕醜

將窗嗌口號變成一種普及的生活方式，會好大感染力

支那01

唔會同你玩消耗

無回應就攬炒 係咁多

拉得哂咩
香港死左你都未捉完

拉到無人為止？
你咪拉囉屌你老母

d商戶下次蝕錢個陣唔好怪示威者la
係保皇黨玩攬炒渣

保皇消息人士：港共林鄭決定欖炒

攬炒

所以「死線=>升級」好重要，
唔好係不斷消耗嘅同時又做唔出效果。

班狗應該好撚想屌死條仆街

唔夠和平 定 唔夠暴力？

機場見

好啊、拖到10.1囉

全港不消費涼冷氣大行動

其實唔使下下氣油彈， 每個星期六日搞鳩購物區，睇下邊個死先

攬炒啦